
Зачем я нужен тебе?
Зачем я нужен тебе?
Почему ты каждый день ждешь,
Что я приду, ложь волоча за собой?
Что я значу для тебя?
Ты отвечаешь: «Все...»,
Пряча глаза, нервно слезы утирая,
Понимая холод глаз моих, полузакрытых,
В которых нету тех чувств, тобой еще не позабытых,
Не прожитых, не убитых, в могилу боли не зарытых,
Зачем я нужен тебе, глупышка?
Я никогда не смогу подарить тебе счастье,
Никогда не скажу:"Люблю тебя одну!",
Ведь я могу без тебя, но все же мне не по себе,
Что ты не можешь без меня,
Зачем я нужен тебе?..
Ты — все, что есть у меня, моя судьба, моя душа...
Все, что есть у меня, моя судьба, моя душа...
Зачем я нужен тебе?
В чем моё предназначенье?
Ты испытываешь радость, когда я нахожусь рядом,
Взглядом грусти провожая, из окна смотря мне вслед,
Ты не знаешь, вернусь я или нет.
Сигарет дым заполняет твою комнату,
Одна за другой по щекам течет слеза,
Ты не можешь понять, почему так жесток мир,
Почему ты меня любишь, а я тебя не полюбил...
Это выше моих сил,
Я пытался, но не смог, перешагнуть снова колкой боли порог,
Я не могу больше врать и подаваться судьбе,
Прости меня и прощай,
Зачем я нужен тебе?
